[公投] 白花油係咪最臭既嘢

一聞到白花油就好想嘔 次次都諗起啲啊婆係到捽個嗰樣

不知幾撚香

少女唔鋤愛啊婆

邊個負評我